有啲女一望就知係八婆 但係男人就當女神咁拜

我發覺呢男人同女人天生嘅觸覺同敏感度都係 南轅北轍
好多是女仔圈子裏面
一望到就知某啲人一定係八婆
即係大陸嗰所講嗰啲綠茶婊
但係永遠都係得女仔堆發現
而男仔通常覺得八婆都係女神係靚女

最慘嘅係男仔通常會話係啲女仔葡萄女神
所以先至屈鳩佢八婆 或者係唔抵得佢
你一句到尾都係覺得酸民

但係女仔眼中八婆就真係八婆
原因因為佢就係一個八婆 背後講人是非但係表面要裝到人畜無害嗰啲

例如 冰 童

[行動po]香港人日程表更新

Tifa

男人其實都知係八婆 但靚女就會當女神咁拜 有乜問題呢

冰童係邊咩例子

人無完人
好處大到遮蓋壞處咪算
呢個情況就係靚到可以唔理佢係咪8婆

你係英？

即刻諗到鹿陳

屌你

通常豬閪先咁鍾意話呢個八婆果個姣閪

Sls

係咪都溝唔到嫁啦
俾女神撚下起碼開心啲

又周到你

無錯 呢個就係男人logic

靚女李嘉欣話人豬西話人八婆

其實香港大把

問題係 八婆唔一定係靚女

靚女都有唔係八婆type..

點解男人毒撚
最撚鍾意搵d八婆樣既豬西 捧做女神

賓穎未出事之前, 好多仔覺得佢好SWEET
女仔一睇都知佢係姣婆扮野格

靚女係大曬架啦，邊個唔睇樣

咦hi

唔好嘈
一定係陳怡最bitchy
扮真性情去避開人地話佢八婆
粗口多d = 真性情？其實係無家教

因為男人就係中意姣

最仆街八婆點夠藍屍撐狗夫婦jade brandy黎
去痴線西d post慢慢追著大把料

小薯茄都叫假
你叫jade 同佢所謂個好姐妹如何自處
飛甩姐妹唔再po beauty片
咁當初就咪扮到好鍾意研究化妝品個啲
自己同奉子成婚既軟飯老公另外開channel

其實有無諗過根本無人care條女八唔八果啲so called女神只不過通常係啲人覺得幾靚先吹奏兩句 但係啲media就永遠無限放大女神兩隻字姐

女人咪又係唔識分狗公

一定係 中大 Renee 蛇精女以為自己好索

終於等到

有咩問題，男人唔識分八婆，因為八婆係男人面前會做戲
女人唔識分狗公，同樣因為狗公係女人面前會做戲

自己拎住上帝視覺黎話人，一D都唔公平

Hi 麗英
你生日我有同你講生日快樂架

想同女神做愛炸嗎
臭雞柯屎都話香啦

咪臭係年中多都千萬個比人呃蝦條
連登post都唔少

其實八婆有咩問題
有邊個人唔講是非？

rose ma

利申:覺得佢唔靚

酸乜民
妒忌就妒忌啦

駁唔到

男人只係想屌咋嘛
理得你係咪八婆，你都short short地

成日標籤人地做"8婆""姣婆"，某程度都算係欺凌，稍為打扮下都要俾你地排濟
全世界得你先係好人，其他女人一定係壞人，心術不正 ？
咩一眼睇穿人，係得你有慧眼，D男人全部都弱智既咩

靚既八婆>＞>醜既修女

好簡單
邊個靚咪信邊個囉
好似你壓臭西咁
個屁一定係毒撚放的
靚仔咪又係大晒

鳩衝得既都唔會唔靚
真豬西邊有人會捧？
接受現實啦，被男人追捧得既所謂八婆都係有外表

你都識講男同女唔同，你講嗰兩個係youtuber? 在於我角佢兩個未去到女神，亦唔覺得靚女，靚女youtuber大把啦

一張圖都無，拉

有西就是娘, 理得你咁多
比狗公屌就真係 八婆也不如

男人理得條女係咪八婆姐 靚女/姣就得嫁啦

成段嘢都認同 除咗冰同童
睇嚟你未遇得夠多八婆 佢兩個完全唔係嗰回事

大咩陸鄰國/中國

Agger除左個例子都認同
唔知佢地真人係點 但佢地唔算係篇野所講女仔睇到會覺得係八婆嗰種掛

有 見過唔少 成日覺得自己係咪諗多咗 多數佢哋啲女仔朋友唔會覺 因為有啲嘢得男仔知

會話人地係「綠茶婊」既人真係仲柒過啲八婆
好撚支那好撚閪

明明已經表達咗八婆都仲要加個綠茶婊，樓豬

聽過
含撚啦 八婆！
呢句野未

扮唔識姐

btw 冰童呢啲都叫女神
一般貨色

冰童有冇證據先

似樓主先係八婆

真 駁唔刀

一係你暗戀條仔 一係妒忌條女靚過你
如果唔係條仔比八婆撚或者同八婆過人世 sp 都唔撚關你事

樓主就係八婆

FUFU

以前學校有件唔靚，但個樣好清純既女就係呢d。
自稱因為信左耶教連性向都轉埋，開project永遠都係幫親不幫理，會同d仔講同性壞話『阿邊個咁做唔係幾好咯，唔係話佢衰阿，但唔太好咯』然後佢d女組員就俾人杯

咁你咪去捧啲自己覺得靚㗎囉
香港人點解最中意放大仇恨

姣婆定義： 女人唔抵得其他受男人歡迎嘅女人就係姣婆
狗公定義：男人追唔到嘅女人身邊嘅男人就係狗公

者係好似男人睇個四眼仔咁囉，男人一睇就知係狗公，但comment班女人就話佢好可愛，係你班男人唔抵得

乜撚野綠茶婊 酸民

因為男人在乎嘅係女人對佢地溫唔溫柔，有冇笑容，會唔會花心思聽自己講嘢
你口中嘅八婆特質EG講是非，對其他女人唔好
佢地根本唔會理

講真，話得其他女人係綠茶婊，你都應該係冇乜男人緣嗰啲

錯 李嘉欣唔豬l啩

都錯
只得世人睇唔過眼八婆扮上菜

李嘉欣咪又係妒忌西西西女人

多謝你清
艾粒u

樓主蝗化程度有少少嚴重

裝到人畜無害

男人唔係唔識分
係懶得分
幾靚女都只不過係想屌
使鬼理佢咩性格

呢個係一個好例子

啱

賓穎一開始就睇佢唔順眼

我恨你

屌 靚女唔一定係八婆

男人識分狗公 你又唔講

女仔識分狗公
只得扮唔識 去利用狗公

豬

咁男人夠可以利用八婆引起你妒忌心

肥蛙係咪？

最緊要有得屌

覺得家姐係OK正常女仔
但蛙妹一睇就知8婆格

有乜奇
你見件貨溶溶爛爛都唔想買啦

其實好多男人都知，不過扮唔知

點解

淨係feel到好酸

咁你地而家講一個8婆姣西出黎
到時真係比你地講中既話
我再入返黎當你地神咁拜ok?

因為男人冇咁八婆，冇咁鍾意講是非
同埋如果條女唔差，會對佢有多啲容忍

我掉返轉，我覺得蛙姐係機心重既人，蛙妹係越黎越似行收兵8婆格路線，兩個都係8婆我覺得

連登仔心態：

純=八婆扮哂野
唔純=死臭雞
屈人完全唔洗前因後果

一睇就乞人憎

心水Ching

試過同佢同一個course，差啲唔認得

全中清

仲有 岑麗香 張曦雯 江欣燕 anjaylia 鍾欣潼

點解 唔太明
好似溫柔 就係姣囉

笑到仆街

又唔係話八唔八婆嘅
但樣衰就一定
有身材嘅話男人都狗衝

靚女=八婆

靚女好少理人地八唔八婆，女唔女神
豬西先咁煩，成9日妒忌人靚，其實未又係八婆一個
反正都八婆，係都揀個靚女先

你估男人唔知佢姣咩
就係貪佢依樣野

同埋靚人不嬲大哂

我發覺呢男人同女人天生嘅觸覺同敏感度都係 南轅北轍
好多是男仔圈子裏面
一望到就知某啲人一定係狗公
即係外國所講嗰啲fuckboy
但係永遠都係得男仔堆發現
而女仔通常覺得狗公都係男神係靚仔

最慘嘅係女仔通常會話係啲男仔葡萄男神
所以先至屈鳩佢狗公 或者係唔抵得佢
你一句到尾都係覺得酸民

但係男仔眼中狗公就真係狗公
原因因為佢就係一個狗公 背後撩人扑野但係表面要裝到人畜無害嗰啲

例如 小 豬

係又點 女人八婆根本係天性黎
我係男人係溝都溝個靚既八婆
好過啲又醜又以為自己性別好好既八婆啦
利伸係絲

屌

八婆唔可以靚？女人邏輯真係...

有無咩識別嘅技巧分享下 （除咗直覺大法）

想請問你覺得邊一啲係靚女性格又好？唔八婆？

樓主=八婆，姣閪

其實我覺得嗰啲追擊Beauty youtuber嘅痴線西先係八婆
妒忌心強，讚親嘅都係豬閪，見到人靚女嘅就不斷追嘅人，我係女人都覺得啲痴線閪好八婆

不嬲都反感 冰 童
但唔係因為覺得佢哋八婆
而係真係得唔靚 感覺好唔健康 純粹一味sell可愛 但呢啲嘢一定係扮出嚟 即係好唔自然好唔成熟

甚至我好討厭嗰種知道自己樣子一般搞三搞四扮文清扮可愛 屌你正正經經自信啲仲好

男人只會睇樣同身材

可唔可以講吓點解你覺得冰 童係八婆
想知原因

屌全部女人留言
Btw你都要解釋吓比男人聽㗎
你要將一個訊息比男人知道好簡單 你俾啲邏輯 理由就得

李嘉欣靚唔靚
陳瑩靚唔靚

圈中最八婆

喂屌你男定女？
我係男人都覺得佢好撚誇張 exactly我係蛇精女feel

點解冰 童係八婆？

點會唔識

圈中靚唔八婆 例子

陳慧琳
容祖兒 （ 靚唔靚見仁見智）

KoL
蝦乾
金針菇

召喚痴線西嗰班全部都係豬西
佢哋瘋狂追的一啲 已經過氣嘅k0l

佢哋除咗識得話人八婆之外
冇任何其他有建樹嘅攻擊

仲有袁angela 明明接客又唔認

女人直覺
你睇佢哋啲片好多啲小動作同埋眼神

（ 有啲反白眼或者好直接嘅 反應並唔係影片效果佢哋係發自內心嘅性格係咁西）

都係由你小學到中學到大學都出嚟社會做嘢見過 八婆先會有嘅神情動態

講真，
容祖兒就講都費事講啦，大口大牙肉都覺得靚，冇波。
陳慧琳我覺得佢都靚嘅，又係平胸囉，女人冇身材點會靚，你唔好呃自己平胸係靚，女人平胸到咁同殘障有乜分別？

蝦乾同金針菇真係唔知乜水。

好在我係鐘意睇麗英

見到呢個post
我第一時間諗起既係

何依婷

kol 例子

八-alice ha
唔八-Cynthia

講到底 女人就係鍾意啲冇咩氣質似會做你大家姐呵住你而唔會溝仔嘅女人
所有有威脅性嘅都叫八婆

絲打好似知好多嘢

喂其實我都對呢個好反感 利申唔係憤世毒撚

但真心覺得吹捧呢啲文青女神好戇鳩 又冇波又冇女人味 鍾意啲大方嘅女仔

點解呢個post頭一頁講野咁戇鳩
去到第二頁先有心水清嘅人出嚟

屌 何依婷係西中之西

大學嗰時粗口爛舌
一報名選香港小姐
成個facebook ig剷曬所有朋友

但你指嘅八婆係有啲咩特徵

明白好多嘢都係憑感覺 但同男人溝通你要比多啲原因理據 因為男人係邏輯性動物

想知基於咩你咁講，我都可以講返句
男人點會唔識分八婆

Cyn望樣 八 ，但睇片之後覺得佢應該係真性情
所以感情路一般 慘慘

蝦乾 就咁睇片呀睇相呀會覺得佢人畜無害但係再睇多啲片你就會發現佢背後好多嘢都令你覺得細思極恐

呢個例子都幾好

重點係佢哋兩個係好朋友

有啲靚女係真係有純品而且會樂於助人

至於有啲 識得打扮嘅女仔啦 真係 背後成日都講人壞話 同埋會跣鳩人

我從佢個樣都睇得出佢想點撚樣

Pr公司吹捧呢啲文青女神
都係for接生意

白生意同黑生意 都要形象工程 明冇

姣係男人眼中未必係缺點
可能係優點
就係鐘意佢姣

姣婆扮野格 ＝氣質

溫柔樂於助人＝柒書呆子

咁都要有市場先吹捧到嘅
戇鳩香港男仔 文青風氣根本係好唔健康 變相鼓勵啲人唔做運動 唔陽光 唔成熟
久而久之成個社會兩性差異收窄 嚴重甚至會好似日本咁少子化

佢舖路嫁xxxxx

形象工程何其浩蕩

不過不過都係嗰句啦笑貧不笑娼

形象工程呀呢啲都係成本

我都祝佢快啲拍到個好碼頭

但冰 童真心唔靚喎
真係稱唔上係女神

不嬲偵測八婆你一樣嘢都好主觀㗎啦
最慘係淨係染色體裏面比男性係完整㗎la....
所以女人佢哋畀男性係多一條觸覺㗎

佢有選過香港小姐？第幾屆
同埋邊間u

作為一個男人
我承認我無呢種一眼就分辨到八婆嘅直覺
但如果我想了解一個女人 我會觀察
唔難分嘅 睇下佢講開咩話題囉

咁你都要講乜嘢叫八婆先得㗎

魚所吐之水沫囉
毒撚唔幫豬西幫邊個

exactly

有邊個接客會認

邊個係冰童

1) 而我不知道邊個係冰童
2）我上面段嘢冇提過個靚字

冰童係例子，咁九成九男人都唔會知咩係八婆

麗英你唱歌幾好聽

有咩咁難明

男人係睇個女人對自己溫唔溫柔（即係你口中嘅姣）
個女人夠溫柔，好笑容，相處落令自己有滿足感，咁咪OK
佢講唔講是非，有冇女性朋友，關個男人屁事咩

唔通一個女人自認為自己男仔頭直率，但其實對親男人講嘢都大大聲
一唔滿意就西口西面
然後人地講乜唔啱聽覺得唔好笑就直接串9人
咁樣男人會鍾意咩？
（除非有樣有身材囉）

都話男人先天有缺憾

冰 童 其實唔係靚 ，男心追捧佢地cute

如果 真心可愛咁咪冇問題囉

最撚嘔心係佢哋係八婆 但係又要扮可愛呀嘛
最撚嘔心佢哋 最撚嘔心係佢哋圍內搞小圈子杯葛但係仲要扮人畜無害

17年囉 shity

直率 唔代表會串9人嘅
而溫柔 有笑容 容易相處嘅人唔代表一定有機心
但講野唔理人感受 下下西面 就真係男人死穴啦
至於女人會話其他同性姣有機會個人真係表裡不一 表面專一 背後食唔知幾多條仔 又周圍講是非個d

你全家俾狗屌

八婆*

樓主我撐你
根本20幾歲人冇可能可愛
係未接觸過女人嘅毒撚先會咁樣幻想 幻想佢哋好容易駕馭
但佢哋偏偏唔知道越識得咁樣扮嘢嘅女人心機越重 越難駕馭
所以就出咗咁撚多傻柒兵仔

你應該睇下呢個AKB48嘅須田亞香里
醜樣，唔識唱歌跳舞，上綜藝節目講嘢得罪人9UP

但總選拎第2
因為佢識氹男人 握手會一分鐘就可以令啲人心甘情願洗勁多錢投票畀佢

呢個唔止狗公
仲係弱智仔feel
男人老狗扮cute
真心想嘔

JM9？ 有病去睇醫生啦

你又知佢有私底下係八婆？

可唔可以講多啲

好pk

英都係好神ok?

你俾佢哋蝦呀？有冇同阿J講呀？

冰 童 其實真係靚

佢哋* 自膠打錯字

agger

大家已經假設左樓主係麗英

你係咪有精神病
你咁講樓主夠冇話人綠茶表啦
而且我都係針對返樓主講嗰兩條女
你就九唔搭八話唔知邊兩條女 你唔知邊兩條女就話樓主嘅指控係無理你呢啲傻仔唔抵屌？

我講嗰啲把口話自己直率，唔係真直率嗰啲

至於做人假唔假就睇個人喜好啦
好似日本人咁，好多人話佢地假
但你問我，我寧願睇假嗰面好過香港啲sales咁，一入去就打量全身，見你唔係大陸人就西口西面

當然最好係又真誠又溫柔有禮貌啦

你針對樓主開個POST最尾嗰句講
我針對佢對上嗰兩段講有咩問題？
9唔搭8

女人睇狗公一樣唔準
以前公司有個狗公同事
全部男同事都知佢狗公覺得佢煩同賤
有女友仲成日聊其他女仔
連上司都唔係好鍾意佢
但啲女同事完全睇唔出仲好受落
男人眼中覺得低能既野啲女人覺得係funny

最後我地睇住有個女同事比佢呃完hurt到爆
雖然唔忍心
但大家心裡面都有少少覺得係個女同事自己眼光差

有時唔係啲人講到唔抵得先話人狗公
而係大部分男人唔想為左討好女人而講埋啲on9當有趣既野

世人都睇唔到內在美

我要屌世人

分開睇呀清

有冇邊條片你覺得最代表到佢係八婆嗰一面
share嚟睇下

好多人欣賞你㗎，你有另一番美
你同唐浩然隻歌正

咩大陸所講嘅綠茶婊？
姣婆呀即係？
唔好用埋啲支那字喇
仲好似用呢個term 會令人易啲理解咁
呢到連登呀
無人想見到呢啲支那字呀

Classic example

Sor9ly
罰抄
二奶一千次
姣婆一萬次
質素100次
革命111次

每個人中學都一定有個扮乖嘅校花然後去到最後畀人發落仔㗎喇

不意外

你講得冇錯 男人點會唔識分八婆
呢啲feel到架嘛

老老實實 我睇唔出佢係狗公 但都唔覺得佢可愛
淨係覺得佢男人老狗扮蠢好撚嘔心

利申真絲

真人點？

佢地最多都係俾人overrate咗姐 又不至於有陣臭西八婆

啲皮膚一般，個樣同啲相唔係好同，好似去到第三四堂先知原來係佢。佢成日同一個金毛男一齊上堂

呢啲女到最後多數會搵到個有啲錢又對佢死心踏地嘅男人娶佢

?

屌 啲女咪又當啲狗公係男神

啲仔咪又係一睇佢就知佢有「警滾」

eg Ricko 哥哥

呢個真佢個咀成日唔知想點

講得出依啲 都最少有50%狗公基因 另外半成就係智商低過80 覺得自己好撚趣緻

真 做錯都可以扮受害
班兵既又護航 杯鳩你

樣衰做乜都錯 真理

GE?

打工仔？打工仔你洗對人咁好呀河

認同
正常男人唔係諗唔到
只係講唔出呢啲懶搞笑既野
但你click入去睇下啲cm

屌 個陣仲有大撚把連登仔高登仔叫佢心穎bb女神
唔好侮辱女神呢兩個字啦

好明顯佢唔明女仔表達嘅嘢

站在女仔嘅角度
有啲女一望落去唔理靚定樣衰會覺得
“呢個女仔都好似幾好啵” “做到朋友” “應該幾啱傾”
我個人都好鐘意同靚女做朋友利申豬扒

有啲女係一望到都已經feel到係八婆姣婆

而往往同男仔講佢地都唔會信 淨係會話你 無限放大 諗太多

但最後出事都會prove到女仔嘅直覺係啱嘅

係呀 次次都出事先同你
講返當初你係啱

我都唔明
咁撚多例子擺在眼前
點解唔信

留名學野

直覺嘅野真係冇邏輯可言
只可以話女仔睇女仔先睇得出
就好似男人都應該會睇得出其他男人係點

Agger佢哋兩個叫八婆 你叫d真八婆情何以堪

佢啲皮膚都唔係一般咁簡單 係差啦下嘛

我見到綠茶婊個字 嚇親

其實點睇唔識睇

其實係

又up乜鳩

你講得啱 pin你

唔出奇 佢而家都已經同時哄得掂幾條仔啦

居然

斯文唔出聲 5050
要靠觀察好多微細動作
不過奸既女 形象工程好小心
所以要出事先分到

呢個真
所以我歸類25＋冰 童 係 港女 姣西

你試下識到個女仔之後揾你識得嘅女仔frd幫你評價下

基本上你就知

調翻轉 標籤人地 ‘豬閪’ 都某程度上可以叫欺凌， 唔識打扮 身材冇咁好同冇咁靚 都可以比人排濟 唔通就冇咁問題
雖然大家都係外貌協會 只係logic 唔係幾行得通

呢啲好似得絲識睇同埋會care
仔邊識睇呀 仔睇樣+用下體諗野架嘛

嘗試識下

有個識睇人嘅女仔frd我覺得都幾重要
可以避過好多臭西

Who is 25+
扮得野心地唔方好

我講嗰個仲要打扮都幾樸素
連腳都唔會露 成日見佢返學都係著長牛仔褲 上身就淨色T加件格仔恤衫款外套
妝都無化 仲成日戴眼鏡返學咁佢係戴眼鏡都好睇嘅

吓 點會唔知佢係姣西

某程度上都係能力嘅一種
好似啲有錢佬咁有幾個情婦，個個都甘心
你又吹佢唔脹

唔覺，仲會同講你講人地好單純，明明就臭閪

根本男女都一樣，身邊有靚仔靚女，個性格唔差，無人追，係都追d仆街同臭閪

未出事之前己經覺得好撚柒喎

嗱啡色攣毛嗰個就真係毒撚嘞 誠誠實實大大方方 有打扮下但又唔夠MK 啲女咪嫌老實嫌乖唔撚LIKE

成個人姣埋黎點忍同埋依類女人通常好識笑

八唔八婆咪又係你班八婆定義
純嘅又話人蠢話人扮哂野
索嘅又話佢姣話佢戰鬥格
講野高音d就話人煩 唔講野又話人扮高逗
肥少少仲笑人豬西
然後有男人埋身就笑個男人on9

陳慧琳 雖然唔大波但末至於平囉
Heidi 就話平姐

好鍾意陳慧琳
娛樂圈清泉

Anjaylia 都八婆咩

一啲仔一望就知係人渣，但係女人就當男神咁拜

點騎牛搵馬先？佢同人講話自己冇男朋友然後周圍姣啲高質過佢男朋友嘅仔？

係

可唔可以詳細啲？

性交轉運都信

25＋係歲數

佢模界 出名搞埋堆 恰新人
仲冼過好姐妹出軌
賤到無輪

小豬？

香港小姐扮antm foul人果個show開始
已經覺得佢係最八婆果個

我睇哂蛙姐D片 覺得佢份人算好真 無機心唔會害人果D
佢同男友&細妹D互動都好唔客氣同好搞笑
蛙妹我都覺得係好單純鍾意追動漫既妹妹
我都係女 覺得自己睇人算好準

Who?

先唔講八唔八婆

首先賓穎 我由頭到尾都覺得佢唔靚
老泥妹咁既款
乜野賓穎BB係tvb係連登打手既marketing黎架姐

樓上絲們 咁既宣傳手法都唔知
仲真係以為連登仔食得咁偏咩

利申男人

樓主係肥婆？

唔講靚女，有啲肥婆配副長框窄邊眼鏡、連埋個陰濕眼同閪樣就已經知道佢係八婆
利伸：人生經驗話比我聽

163cm 42kg
36c 22 34

多數肥婆都係臭四

多數打扮ok但樣唔靚 都係臭四

樣靚 有氣質 唔太打扮 就係心地好既真女神

唔使望你個樣都知你係八婆

營養不良喎

姣婆唔可以sweet?

唔靚..
重點係靚又八婆，豬西又八婆
揀靚都人之常情

最好笑係你好心提人小心
對方就話你做乜針對人
不過人係犯賤 要中伏先記得先會醒

啱呀屌
之前有條仔就試過

好耐之前對一條仔有好感
共同圈子入面有個bitch
佢就成日癡埋嚟
我提過佢 佢feel到我對佢有d好感
然後應該覺得我係妒忌呀之類啦
就同我疏遠

然後過咗大半年定差唔多一年返嚟揾我say sorry仲約我聖誕出街

然後我已經有男朋友了 冇理佢
我仲用力恥笑佢

兩個Shirley 呢

紅底 不了
黨保送 入復旦 好似係

多謝 我係8婆 我認

好過偽文青扮純情

一望到就知某啲人一定係八婆
即係大陸嗰所講嗰啲綠茶婊

rose ma?

有啲女係咪都笑一餐 好on9
以為自己好charm咁
又唔係靚

做得好

點解楊丞琳係八婆

咁睇黎我做男人都幾好野，知道邊啲係臭閪八婆
不過算啦，都係無女埋身
Btw,樓主我有支持你

我明你講乜
呢d真係女性直覺
唔知點解中學真係好明顯feel到邊d女同學係八婆